on verra !
bon we et bien à toi .
des coeurs
pas plus que maintenant
quand un crétin narcissique musulman commence a être frustré ( ça vient tout de suite ) son attitude de vaurien devient légitime dans truc qui serait écrit par `` dieu '' lui même ...
en bouvant un peu de milk , tu y arriveras .
pfftt.. ! !
surtout que l'idée de `` peuple `` est fluctuante .
possible
et bien , les retraités qui préfèreront continuer à aider leurs petits enfants mal payés ou au chômage voteront contre en marche pour distribuer l'argent correspondant au surplus de prélèvement csg comme avant .
j'essaie de relativiser , contextualiser , tu veux de l'absolu manichéen .
bonjour à tous , j'aurais voulu avoir votre avis sur cette problématique ce que vous en penser ou si vous avez des idées de reformulation .
c'est un peu étrange comme question , comme de demander après un accident terrible sur l'autoroute pourquoi on ne les a pas supprimées , les autoroutes ...
c'est bien . maintenant que tu as bien travaillé ton ressenti , tu peux écrire un livre et égaler christine angot . pas besoin d'aller à la fac . tu crois qu'elle est allée en fac de littérature , elle ?
il n'a même pas compris que ce qui le caractérisait avant , son côté positif , c'était sa façon sereine de proposer des réformes en profondeur , sans s'agiter dans tous les sens comme d'autres le font .
ça ne s'arrange pas la pollution , faut aérer les neurones
blasphème !
cependant , s'élançant de la flèche gothique ,
la chine est réputée pour ça ...
windows 8 est de la daube . un grand ratage de microsoft . le 7 est mieux ;
les chevaliers du zodiaque
difficile de filmer dans le cokcpit et avec le casque et les lunettes , on mettrait un certain temps à le reconnaître .
le donneurs de leçons sont tjr les 1er à mettre des doigts à l'entourage
en fait les etats-unis jouaient comme à leur habitude un vilain jeu , faisant semblant de combattre des gens qu'ils ont largement contribué à créer , alors que par ailleurs ils leur livraient des armes ou se servaient d'eux ... on se souvient des photos de feu-mccain avec al baghdadi dans l'est de la syrie ...
j'ai des projet de développement pour mon département . et j'ai deja constituer une équipe de personnes partageant ma vision
`` icz '' et de peau plutôt foncée , ça ressemble plus aux balkans me semble-t-il ! peut être même ex yougoslavie que balkans !
ça ne vous gêne pas de n'être qu'une vide-c ... ...
ils ont peur de déplaire à leurs fans avec quelquechose de nouveau , ou alors la vision qu'ils avaient avec un regard neuf est embrumée par le succès .
donner du pain aux pigeons , c'est les encourager à venir ?
il n'y a pas de solution de repousse . c'est génétique . les follicules pileux disparaissent progressivement et personne n'y peut rien . console-toi en te disant que tu feras des économies de coiffeur .
le conflit d ' oies .
putain les cons plotistes , vous ne reculez devant rien .
ils ne sont que le début , il va continuer le combat ...
celles qui t ont amené au trône que tu as deshonoré tel un pouf
oui , je l'ai regardée , et bien ! on est mal barrés , les frères musulmans sont en train d'infiltrer toute l'europe , et sidérée d'apprendre que nos ministres ne peuvent avoir accès au nombre de mosquées qu'il y a en france , et pourquoi ? france laïc , donc on s'occupe pas des affaires religieuses , ben voyons ! ! ! !
tout si c'est un escroc ... ... ... rien dans le meilleur des cas .
je le pense
yes
à mon avis , il y a encore un autre élément aussi présent . c'est l'omnipuissance
éclairage bleu de la piscine
.
des militantes féministes françaises réclamaient l ’ abrogation de la civilité « mademoiselle » . le premier ministre françois fillon leur a donné raison . en belgique , les mœurs perdurent .
y a aucun doute
avec du raifort , ça passe ...
we 're all somebody from nowhere steven tyler
c'est ça la posséssivité de l'homme , comme vous dite elle n'était pas avec vous et donc complétement libre de ses choix , vous n'avez aucun droit sur ça , à vous d'oublier tout ça en tout humilité , dans le sens qu'elle avait le droit de faire se qu'elle voulait et vous aussi .
bref 1870 € divisés par 3 = 623 € .
pistons
et pousser
quelle chanson ?
pourtant , je la trouve assez logique ! un peu comme aller voir un psy ... si le patient ne veut rien entendre , le psy pourra pas faire grand chose !
c'est normal
ce comportement , c'est ni plus ni moins que la traduction d'une population devenue embourgeoisée qui veille à ses intérêts / acquis avant ceux du pays ( et de leurs enfants accessoirement ) . je ne te connais pas pour pouvoir présumer de ton moi profond . mais je peux affirmer sans hésiter que cette approche gangrène une majorité et qu'en 2018 , certains voient comme une offense , une attaque , ce qui `` semble hierarchiser '' l ’ intérêt du pays avant le leur ( ou par exemple , le résultat d'une élection )
d'après la référence de l'ordi , tu vas sur un site vendeur , par exemple amazon , et tu regardes si la photo correspond à ta batterie .
des heures .
bonjour ,
tu prendras bien une bière ?
il y a de cela .
et ne payer que la facture du plein de la moto .
je trouve aussi indécent le montant qu'on donne aux politiques , soit disant c'est pour éviter la corruption ! ! mais on voit bien qu'ils le font encore plus ! ils n'en n'ont jamais assez pour bousiller notre pays en plus ! et nous insulter en plus ! ! ben voyons .
gauloisphile ?
alors dans des jours lointains
non ca constipe !
do n't go into a ufo to be healed by demons . green 666 is given by isotope rays on wrist or forehead when people stretch hands to receive small plastic grey card with no name on it ( world passport ) . police will microchip and isotope ray people on the highways . microchipped people will be influenced by computers to take grey plastic card ; but when they do , 666 is given . food stores will isotope ray people too . antichrist will also release prisoners to mark people . reject 666 at all cost because it leads to permanent hell .
... 3 quoi ? ? ! hein !
armand ne va pas le croire
balayez .
mugir ces féroces soldats ?
il faut essayer encore et encore !
il travaille dans l'intérêt de la banque pas dans l'intérêt des clients . il reçoit des consignes
valide
c'était en compagnie de mon père en juin 1956 ( j'avais 11 ans ) au parc des princes ( ancienne version ) pour la finale de la coupe d'europe entre reims et madrid .
que pour égard aux victimes et leurs proches … on devrait pas
la méditation est une recherche de conscience existentielle des sujets traités ... bien au delà des compilations des données ... où la fonction d ' `` être '' survole bien au dessus des attitudes de `` penser-être '' ... cela se rapporte à l ' intelligence de l ' âme .
encore une preuve du côté infantilisant de la religion , qui dicte aux gens ce qu'ils doivent lire ou pas ... on est au 21ème siècle , pas sous louis xiv .
la maturité d'une mère ne s'acquière pas !
je le crois ! c'est ce que je me suis dit il y a peu pour plusieurs raisons et que tu poses cette question , ça me conforte dans mon idée
attention faut voir avec le visage aussi , pas dit que cette coiffure te va
voici les données du problème :
une place importante , être à la tête de quelque chose c'est occuper une place prépondérante ( essentielle )
années '80 , les jupes et les robes descendaient à mi-mollets , sauf que généralement , elles étaient fendues au moins jusqu'à mi-cuisses : je n'ai jamais eu de problèmes .
sincères condoléances ...
le bonne question est pourquoi les indiens et pakistanais sont heureux et fiers d'avoir été colonisés par les anglais alors que les maghrébins font de leur colonisation par les français un sujet de ressentiment . pour les indiens , j'ai 2 idées : ils sont plus ou moins en démocratie et ils ont réussi économiquement . pour les pakistanais , c'est moins le cas ; ils ont en dictature comme les maghrébins avec aussi peu de succès économique .
en brûlant des voitures ? on préférerait qu'ils ne le fêtent pas .
c'est vrai que pour la noël ou la trinité l'église était inspirée ... par les croyances païennes .
tous les quatre a la fois
a part changer les lois , on ne peut rien contre ça .
au sommet de ces monts couronnés de bois sombres ,
les enfants en sont le parfait exemple ...
assurance obligatoire.. et nécessaire
à près si j achete un autre téléphone et si je passe de sfr qui a ete débloquer sur orange sa passerai si j achèterai un téléphone via sfr .
et nous irons naviguer au large
le regard de mes collègues ? et alors ? il est où , le problème ? entre passer leur temps à parler de didactique qui me sort par les narines parfois , entre passer le temps à critiquer tel ou tel élève et passer mon temps à découvrir avec eux autre chose , tout en sortant de ma routine , désolé , mais mon choix est vite fait ...
les commandements de dieu servent les hommes …leur bien-être et en
pour revisiter que les allemands s'y cachent ! ... .
les verres ne sont pas faits pour recevoir de l'eau bouillante , achetez-vous un mug : il ne coûte pas une fortune ! !
a vos 25 ans vous les avez trouvez chercher comment ?
welcome on board.que signie fie ce smiley une main qui frotte sur quelquechose ? merci
edit : si la chasse est règlementée , il y a une raison . quand à élever des animaux sur son propre terrain , c'est autorisé en respectant la règlementation .
quel courage tu as de poster ce superbe et funeste poème dont je salue l'auteur - qui a pu t'aider à dire les choses - idées noires - merci de le partager avec nous et de le livrer ainsi à nu sur cette toile
te sentirais.tu mieux en les humilliant ?
les `` dates courtes '' c'est ce qu'avant ils mettaient dans les poubelles derrières les magasins , que des gens récupéraient gratuitement . maintenant , ils les vendent ... : - )
pas facile ... bref t'aurais pas dû y retourner ... .bon courage pour la résistance !
et ensuite ?
rab
travail propre : tu arrêtes ton pendule , en lui disant `` stop '' : il va perdre de l'amplitude et va redevenir fixe .
pourquoi ne pas ... ?
g irafes , ours , wapitis , anges , lutins , coeur
- c'est pour mieux t'entendre , mon enfant ... répète le loup , dans un soupir .
moi je change de gyneco ou pas ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
10 car , s'ils tombent , l'un relève son compagnon ; mais malheur à celui qui est seul et qui tombe , sans avoir un second pour le relever !
tandis que le plan de l'extrême-droite , c'est juste détruire
tu vas me faire pleurer ...
.
helas oui
une reine d'espagne au destin bien triste !
regarde le nombre de réponses que tu récoltes à chaque fois
un policier , un gendarme , un soldat n'a pas à obéir à des ordres illégaux .
pas avec celle-ci ... ^^ robin des bois prenait aux riches pour donner aux pauvres ...
c'est comme ça dans les dictatures musulmanes .
indépendance économique des femmes de plus en plus grande depuis 40 ans et le féminisme moderne a fait le reste .
elle entendait les oiseaux siffleurs
demande a tes parents ou ils veulent pas avoir a payer de pensions pour les enfants
le feuilleton `` marquise '' semblant calmé , il était bien normal que tu inventes autre chose pour venir chouiner en direct !
c'est du pareil au même .
dans les bagnol 's aujourd'hui
pour un acte naturel humain ou pour jouir de la mort d un assassin qui torturait en algerie et massacrait des algeriens ? ?
1° « le chef de l'etat français , chantre d'une république `` exemplaire '' est désormais sommé de s'expliquer sur les faits et gestes d'un de ses collaborateurs » , résume le quotidien helvétique . ''
à new york , les taxis sont jaunes , à londres , les taxis sont noirs et en france , les taxis sont cons .
ce que tu as rêvé la nuit dernière n'est pas la réalité .
légèrement , ils disent . donc ça ne se voit pas .
heu , de la part des chinois j'en ri et j'en ri encore .
vu que l'on m'a déjà fait la réflexion que ça n'était pas trouvable , c'est une femme déçue qui vous donne la bannière demandée ...
t'as un voyant qui s'allumera .
onze mille onze
au coté positif « je sais me défendre » correspondra en négatif « je suis colérique »
on utilise le fait que si x = y inter z alors x est inclus dans y ( et dans z )
non le pere edouard a raison avec ses 80 km/h
moi je te la fou dans la gueule et tu dégages
qu'on emmerde une pourriture qui détourne l'argent des contribuables ne me pose aucun problème .
ce serait pourtant mieux que des lunettes noires .
des organismes comme l'afpa ont beaucoup plus de pédagogie que l'école publique et si les étudiants sont notés , les notes ne sont pas communiquées alors qu'au ministère de l'éducation nationale on se demande encore après plus de 40 ans de polémique si il faut les supprimer ou pas . bah on a l'éternité devant nous non ?
je dis tu a tous ceux que j'aime même si je ne les connais pas .
pour voir si on peut parler avec , même en étant muet comme une carpe..
tu peux les tuer mais comment vont ils voir que tu n'est pas affecté par leur négatif en te voyant heureux ?
oui , ça y contribue pas mal . ça va avec souvent ...
12-65
enfin , il m'a demandé de m'arrêter au stop mais il n'y avait pas de stop sur la piste..
oui ainsi que pour le lave vaisselle , la vaisselle , les toilettes , ... nous faisons tout nous même et le gain en argent est `` enorme '' ! ! !
le dimanche je vais à la messe avec mon gilet jaune !
2 ) we never change ;
que dire de ces spectateurs , de ces fans qui cautionnent ce genre de canulars et de comportements sous couvert d'humour . comment réagiraient-ils s'ils devenaient victimes de telles pratiques ?
31 ans , tu dis ! j'ai commencé mes misères avant 20 ans , je ne te dis pas , l'année passée avec 38° dehors et 61 ans .
en effet , je ne serai ni dans le cortège avec un slip en tôle ondulée et une plume dans le fion , ni dans la foule pour regarder passer l'humanité souffrante ...
petit rappel des faits : les deux dernières élections au venezuela ont été truquées . la précédente a été perdue par maduro qui a alors retiré tout pouvoir législatif au parlement pour créer une assemble constituante à ses ordres .
osef
en famille elle prend la forme hypocrite d'un chantage affectif : `` je veux bien t'aimer , mais à condition que tu sois tel que je veux que tu sois . sinon tu seras privé d'amour ! ''
à partir du moment , que dieu sait à qui pense cette personne , qui l'appelle ainsi
toi un jour , c'est ta connerie qui te tuera pauvre crétin .
comme d'habitude , on a eu droit à `` c'est comme ça , il faut s'y habituer '' ou bien à `` t'es nul '' sans le moins du monde s'interroger sur la question posée . il est tellement plus facile de repérer les impuretés sémantiques pour en déduire immédiatement 'ignorance crasse de celui qui a osé formuler une idée . @ anonyme : tu n'es qu'un gros gluon visqueux .
benella , je ne le trouve pas très fit ... un peu gras du cul pour tout dire ... pas certain que ce soit un bon castagneur ... maintenant c'est vrai que pépé ment mal ... et je ne dis pas ça parce qu'il bave plus qu'il ne parle
nous nous sommes quittés en bons termes , et c ' est entre-temps qu ' il a changé de comportement , sans que je n ' en connaisse la raison .
.
tu te ronges les ongles ?
dieu la paix , la paix , la paix
de l'imagination humaine , `` le bien et le mal '' sont justes des produits de l'imagination humaine ,
et les gauchards récidivent.aberrant !
les gj , ils appellent bien à plus de démocratie et de respect , c'est ça ?
le poulet halal n'existe pas ... par contre n'achetez jamais du poulet dans une grande surface
c'est celui des démonts de minuit mdr
une clio de 1960 ... ben voyons .
et il restera surtout ma seule réplique aux abrutis et aux sots
avez vous pensé à la bigamie ( sorry , peut êre c´est la solution au blème )
eux , n ’ ayant plus l ’ asile ombragé des berceaux ,
bonne chance !
et j'ai une question qui me turlupine : pourquoi j'ai une érection quand je vois un gilet jaune ?
pour la plupart ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! !
le bonheur c est en france
-20 dans certaines zones du haut-doubs , c'est la routine et les gens chauffent au bois au lieu d'être équipés en électrique
entre autres
non
tous les produits reconditionnés certifiés apple sont couverts par une garantie limitée apple d'un an . pour étendre cette couverture , vous pouvez souscrire un applecare protection plan . ce plan prolonge jusqu'à trois ans la couverture de votre produit reconditionné certifié apple .
@ anonyme : mais de la campagne c'est généralement relativement fertile , ça dépend ce que tu appelles campagne sinon .
un bâton à grandes lèvres nettoyant et hygiénique .
si ce sont pour les raisons exposées par paulinéa ... ... ... .ça n'a pas de sens puisque on peut changer de compagnie et faire des escales pour noyer le poisson et donc le risque est le même
on se croirait au moyen âge !
- allah aime partager le butin avec mahomet
une merde
le meilleur .
oui dans un monde parfait le monde entier parlerait français ( sauf pour la musique , je suis trop content de ne pas comprendre les paroles : ] )
- fluidifier le sang diminue les risques de faire des thrombus , notamment chez les personnes qui ont des risques plus élevés d'en faire , et diminue par conséquent le risque que ces thrombus partent dans la circulation , bouchent les artères du cœur ( infarctus du myocarde ) , du cerveau ( avc ) , du cervelet ( si vous y tenez ) , des poumons ( embolie pulmonaire ) , etc .
ensuite , à d'autres niveau , qu'est ce qui est vraiment réelle ? la kabbalah , la physique cantique , le bouddhisme disent que tout ce qui nous entoure n'est qu'illusion . a croire que même la réalité à plusieurs niveaux d ’ interprétations , un moment elle est illusion et un autre elle est concrète réelle .
où trouve-t-on les expressions `` école de ministère théocratique '' , `` aurore du millénium '' , `` témoins de jéhovah '' ( certainement pas en is 43,10 ) .
le bonheur ?
bonjour , si vous êtes sûr de trouver de l ’ emploi et de vivre mieux , pourquoi pas ? personnellement , j ’ opterais pour un pays assez retiré où je pourrais vivre librement et sans tracas comme le guatemala , le nicaragua ou encore la bolivie . de plus , ce sont des endroits où le coût de la vie est plus qu ’ abordable .
une scène vue cette après midi dans le 13ème :
monsieur alain bart jo c'est le beau frere a marcel grosmaire . sa femme elle suce les voisins moyennant finance
maintenant si tu veux rendre les palestiniens sympathiques arrête d'insulter les juifs
@ @ sanguilly , restez dans votre ignorance , vous ne voulez pas savoir c'est différent , bonne chance
je ne sais pas , mais j'ai parfois l'impression que certaines vies sont plus importantes que d'autres lorsque j'écoute les médias .
c'est pas faux .
oui , et j'aime beaucoup zina aussi
tu risques de te faire jeter par des personnes grossières à la limite de l'analphabétisme .
bon dimanche ...
pas contre il y'avait des liens évidents avec le grand banditisme .
ça dépend ... du référentiel , `` géocentrique '' ( axes dirigé vers les étoiles lointaines ) ou `` terrestre '' ( axes liés à la terre ) et ça dépend du mouvement étudié .
16 et sur son vêtement de dessus , oui sur sa cuisse , il a un nom écrit : roi des rois et seigneur des seigneurs .
il a démissionné , mais quand est ce qu'une droite digne démissionnera ?
quant au résumé vous le ferez vous même après avoir lu le livre
puis expliquer au troll chauve que voter socialiste ou macron , c'est la même chose et que donc il passe pour ce qu'il est ?
a midi on a mange du poisson avec de la puree et une danette
j'espère bien qu'on va enfin faire dérouiller poutine et bachar el assad comme ils le méritent .
attendu qu'il semble que la question n'aie jamais été posée sous cette forme , je la pose :
sell wu transfer , sell western union mtcn , hacker wu transfer , hack money transfer western
alors que l'histoire des sociétés nous montre que les plus grands déferlements de haine et de violence sont liés à des guerres de religion : entre croyants et croyants .
l'upr existe déjà . et c'est un parti de personnes intelligentes et raisonnables ...
le peu que j'ai vu , j'ai toujours aimé .
a être ainsi , à agir de la sorte , vous ne servez pas cette noble cause .
et pourquoi pas ?
vous êtes hyper négatif .mais je vous pardonne parceque j'adore vos à propos .
oui
la thermodynamique ne s'apprend pas à la petite école .
si aucun des candidats ne leur convient ça semble assez logique .
bonjour . personnellement , je te conseillerais bien la peugeot 207 , car j ’ ai toujours eu un faible pour ce modèle . sinon , tu peux aussi te rendre sur la plateforme de petites annonces . il y a des centaines de voitures d ’ occasion qui sont disponibles dans le répertoire , tu n ’ auras qu ’ à faire ton choix . en fait , le modèle que je t ’ ai conseillé , c ’ est la première auto que j ’ ai conduite . du coup , c ’ est un peu mon coup de cœur , tu vois ? bon , tu as aussi des modèles comme volkswagen golf , peugeot 308 ou encore audi 100 que tu peux avoir pour la somme que tu as mentionnée . n ’ hésite pas à faire un tour sur lacentrale.fr , largus.fr ou encore pour consulter les fiches techniques . bonne journée
non , je préfère sodim et montlaur .
francais
tient l'alcoolique .
un programme comme google play ou un autre ...
en dehors de l'amour platonique , oui , surtout chez les gens qui n'ont jamais su se remettre en question et qui ne comprennent pas leur déception et autre rancoeur suite à la fin de leur relation . après tout , accuser l'autre de l'échec d'une relation est tellement plus facile que de se livrer à une introspection .
après re-essai sur l'ordi , ça ne marche toujours pô .
diana prince : `` il y a 100 ans , j ’ ai tourné le dos à l ’ humanité . a un siècle d ’ horreurs . l ’ homme a créé un monde dans lequel s ’ unir est impossible . ''
il faut soit participer aux objectifs du groupe , soit s'intéresser à des membres du groupe .
va en parler aux usa et à la chine
une simple volonté politique et ce serait réglé en quelques mois .
coucou . j ’ adore ce genre de musique , c ’ est exactement celle que j ’ aime télécharger sur en version mp3 . dès que je sors du boulot , je branche mes écouteurs et c ’ est ce que j ’ écoute jusqu ’ à ce que je rentre à la maison . c ’ est une des meilleures façons que j ’ ai trouvées pour me détendre après une dure journée . il faut savoir que je n ’ arrête jamais d ’ écouter mes morceaux préférés , que ce soit sur youtube ou sur les radios comme , etc. j ’ ai même une playlist sur deezer également . ainsi , peu importe où je me trouve , je sais que j ’ ai de la bonne musique à portée de main .
je pense qu'il va d ’ abord la sauter , 5 ans d'abstinence c'est long ! !
mais il est juste normal de bien faire son travail
il faut les deux possibilités , chacun choisi ce qui lui convient .
ils ont froid à partir de moins vingt .
si oui , j'ai un doute . si non , vas y fonce ...
si elle a un peu bu , tout devient possible mais il faut quand même lui payer à boire , c'est le minimum .
oui pourquoi pas ... mais bon ca manquerais d'un peu de lumière lol
c'est tous les extremismes qu'il faut combattre , sans exception
non . ni drogué , ni pédé , moche donc pas de sexe ... absolument pas concerné . désolé !
plus de temps à perdre à débattre de l'élection présidentielle où seule l'ampleur de la défaite du fn fait encore débat .
en renforçant ...
ils sont fiers parce qu'ils ne savent pas que leur bac ne vaut plus rien et que cela leur permet d'entrer à l'université .
avec un peu d'anglais et d'espagnol on passe partout .
ben , bien vue et pareil pour toi
c'est la vie faut savoir faire son deuil et passer à autre chose pour vivre normalement le bonheur sera ailleur
lorsque je vois que l'italie et la hollande ne sont pas qualifiées alors que panama et l'arabie saoudite le sont , je m'interroge !
la facture ils font la différence entre
l ’ autre disparaissait
et en plus , on passe pour le richard affreux qui s'engraisse sur le dos de pauvres gens qui préfèrent dépenser leur argent à autre chose qu'à payer leur loyer .
non ... ... ... je suis épicurien ... .
et de quels comptes veux-tu parler ?
vas y écoute la parole divine , elle t'enverra son email
psychologue sur internet , fuyons .
il y a des `` mois sûrs '' et des mois moins sûrs .
aucune , j'ai assez donné , maintenant , je donne aux miens ! !
il est foutu , plus rien à en tiré , sa dernière chanson vaut pas un pet de lapin ! !
rien , absolument rien de leur part ! !
le ric pourra être un plus dans l'avenir
faut demander à vlad car sa rondelle a été détruite et ravagée des milliers de fois
journalisme est un terme générique qui recouvre une chose complexe .
c'est une altération ( écossaise ) de l'anglais grammar , du français grammaire
j'ai éteint la télé .
inutile de paniquer si tu n'a pas `` donné suite '' , c'est-à-dire cliquer là où il ne faut pas : les liens contenus dans le mail ou les pièces jointes .
je comprends votre peur cela est normal
celles-ci frapperont l ’ occident pour affaiblir et démoraliser les opinions publiques . pour créer un climat de terreur où les citoyens finiront par se dire , `` arrêtons de mener une guerre sans fin contre l ’ islam ! le prix à payer est trop lourd ! '' ces cellules ne recherchent aucun pacte de sécurité avec les infidèles : et elles deviennent de plus en plus fortes '' ! ! !
comme je ne dois rien je choisis mes affinités et je le dis ...
.
7 m³ = 7 kl ( kilolitres )
espérons qu'il ne doit pas nommé pour le bien des américains .
j'adore sont trop mimis
l ’ enfant est le père de l ’ homme ;
pris dans les harpes du vent
◾pensez aussi à fournir des matières grasses ( lard non salé , gras de jambon , margarine , suif ) pour les espèces insectivores comme les mésanges , le rougegorge familier ( erithacus rubecula ) , l'étourneau sansonnet ( sturnus vulgaris ) ou l'accenteur mouchet ( prunella collaris )
mdr un pro macron hahahaha ! ! !
dans toutes les manifs c'est la même chose ….surtout celles de la cgt ne faites pas le surpris …..entre parenthèse ….votre anonymat avec ce p'tit bonhomme bleu masqué en lunettes noires et col relevé me rappelle plus la gestapo française qu'un brave quidam sur un réseau social
le négatif ne devient vraiment négatif que lorsqu'on le laisse nous détruire alors que souvent ca peut nous améliorer !
non , ils vont la mettre au petit pd ! ! !
sûr et certain !
café , une tranche lean bread c'est du pain de caroube avec un tout petit peu de miel , je suis diabétique
il fait autour de treize-quatorze . pas assez de sous pour payer le fioul . on s'y fait . difficilement , mais on s'y fait . je plains les gens qui dorment dans la rue ...
moi aussi j'ai mal au q !
tu fais ce que tu veux , on s'en fiche .
j'ai des objections à chacune des mesures proposées , même si j'en comprends les objectifs , et en approuve le principe .
elle protège des inflammations
cameron diaz , bien sûr ...
l ’ infusion va permettre non seulement de bien nous hydrater et de transpirer ce qui aidera à éliminer et dégrader les toxines .
et même si elle me le demande pas ... vilaine fille.. ! !
à l'âge adulte souffre de troubles psychologiques ?
je vais dire kill bill et piège de cristal
un classement sans suite est décidé dans les cas suivants :
il faut d'abord être un homo homologué ...
jamais . les adultes et même les enfants sont largement responsables de leurs actes , on récolte ce qu'on mérite .
10 ils crièrent d'une voix forte , en disant : jusques à quand , maître saint et véritable , tardes-tu à juger , et à tirer vengeance de notre sang sur les habitants de la terre ?
jamais eu de rateau , et jen suis trrs fiere pour ma part ,
mais bon , l'était déjà pas en forme le chichi , et puis ça n'est pas parce que d'autres ont fait pire depuis que je vais oublier qu'il nous doit toujours un paquet de pognon .
un demi milliard en amérique du sud
merci pour de votre empathie avec les asthmatiques .
la vérité éclatera - parce qu'elle éclatera un jour - et vous serez du nombre des perdants -
moi je veux marine en 2017 pour nettoyer mon pays , mon pauvre pays et noyer toute la racaille qui pollue chez nous .
perso , comme en général je connais au moins un acteur , le réalisateur ou un bout du titre , je passe par l'imdb .
à force de côtoyer différentes constellations caractérielles , on se rend compte que finalement , il n'y a rien de plus mouvant que notre sort , et de plus absurde , que de penser en avoir la liberté d'accepter ( ou de refuser ) .
singer est une bonne marque .
mmmmmmmmmdccxxv .
`` le glyphosate est un engrais que l'on met sur les cultures dans l'agriculture intensive et qui crée énormément de cancers ... bla , bla bla ... ''
ceux qui entourent macron ont été choisis parce qu'ils ressemblent à leur gourou : violence , arrogance , mépris des petites gens ... etc : ( benalla , castaner , grivaux , schiappa ... etc )
jusqu'où pouvez-vous encore pousser la connerie ? je suis curieux de savoir !
ma grosse pupuce , nous avons croisé nos routes à la spa , `` parce que c'était elle , parce que c'était moi '' c'est un superlatif de toutounette , le caractère de ma chienne est un rêve ! elle a 10 ans aujourd'hui en pleine forme , je l'ai appelée cannelle !
.ne plus être dans un milieu anxiogène
les poulets parlerons quand les poules auront des dents
la donation peut se faire de manière libre ou par acte notarié dans certains cas . sauf exception , une donation est irrévocable .
liberté , egalité ... ... mais pas dans les bobos
alors qu'on est encore que début novembre , c'est révélatif ?
non , c'est toi qui t'es fait pirater . eux on essaye juste de les arnaquer . excuse-toi auprès d'eux d'avoir été si con .
les médias n'ont-ils pas encore compris , après la défaite du fn face à un troupeau de chèvres aux élections de l'année dernière , que ces losers étaient finis ?
.
je crois que l'algérie comme beaucoup de pays ne sont français qu'en politique .
salut laurent
dans cette expression , il s'agit de la grande musique , la musique classique .
200505/rat_bit_1115328657_
pour ce qui concerne les menaces de mort auxquelles tu as l ' air de tenir beaucoup , c ' est pas dans mes habitudes , mais vous maîtrisez si bien internet et l ' informatique , ...
tu te discrédite bien assez tout seul , en insultant chaque jour tout ce que tu détestes .
bonne blague .
très bonne et heureuse année 2017 .
attends qu'on sorte nos parabellums ...
a droite c'est pareil 2 camps
il vous faut des glucides lents , telles que les pâtes , le riz , chaque jour , et ne vous privez pas d'une banane par jour .
des romans noirs ? vu le niveau orthographiques des gens , ça devient compliqué de comprendre les questions..
par contre le jour de l'an , allez y les gars , y a pas de problème ! !
deknuydt.free.fr/ ... /droit/methodologie_ ...
rien que pour le refrain : `` je suis cocu mais content '' .
= racine ( 1+y'² ) *racine ( 1+2*y'*y '' *dx/ ( 1+y'² ...  + o ( dx ) ) [ je factorise par 1+y'² ]
passe une bonne et agréable soirée
c'est sur mais tant qu'il y aura des blaireaux qui votent utile , ce sera comme ça .
oui .
a ton avis ? si les profs ne voient pas un élève pendant 3 jours , tu crois qu'ils ne posent pas de questions ?
stérilisation des protagonistes , ou retirer les bébés pour les élever autrement , ou supprimer cette religion et les autres , il n'y a que le choix ..^^
ceux qui ne savent pas écrire ...
amitiés ...
fais toi circoncire ! ! ! ! ! ! o_o
il n'est jamais trop tôt pour critiquer le nouveau gouvernement , surtout une semaine avant sa nomination .
c'est ça la france des 10 millions d'inactifs ! moi je suis au chômage depuis septembre 2015 et terminé ! déchiré le cv inutile , et devenu chômeur par choix . pas riche , mais je vais nettement mieux depuis !
bonne bouille !
je m'enivre ardemment des senteurs confondues
en plus des sémites muzlims quand on regarde bien la mutilation du prépuce ça ne réussi pas tellement que ça intellectuellement parlant - l'afrique et son niveau de misère madagascar idem le déclin des usa des gros veaux aux hormones aussi débiles que prétentieux l'indonésie les philippines ... . on a l'impression que cette mutilation leur porte gravement sur le ciboulot et vous avez remarqué ils mettent sur la tête un calot pour remplacer celui perdu sur la verge
pourquoi les femmes ont prissssssssssss ( c'est le verbe prendre )
je me console en me disant que plus vite tu rentre à la maison et moins dure est la défaite ...
est-ce le bon moment pour le clamer ici haut et fort ?
yes
et plus personne ne croit non plus aux socialos au fn ou fdg et alors plus du tout aux sarkoyste
je doute que tu ais une telle fortune ! avec une telle fortune , j'irais voir mon banquier au lieu de venir sur ce site . mais il est toujours permis de `` rêver '' ! lol ! je doute qu'il te reste ne serait-ce que 20€ sur ton compte en banque à la fin du mois . je sais , je peux devenir méchant mais pas grave . j'assume .
le sérieux n'est jamais superflu , c'est un service à rendre à ceux qui soupirent constamment .
ils ne veulent pas leur impose ils leur imposent de manière irreversible
et , on le dit quand on voit une personne naïve et malavisée qui , pour éviter un mal ou un danger , se précipite dans un autre qui est pire.et encore plus risqué ; attitude stupide et qui dénote quand même une manque de raisonnement évident : - ) ) )
sache que la nourriture animale est adaptée à ton chien . que la copine de ton père l'apprenne bien . cette nourriture est mille fois plus surveillée , équilibrée que celle des plats préparés pour humains .
non si tu bois de l'eau gazeuse tu vas pas mourir ... tu va juste peter
les banques ont deux moyens de gagner de l'argent :
des courgettes
le `` a '' ne se prononce pas `` a '' ,
il fait toujours cette tête quand il y a du soleil , ça doit gêner ses yeux je suppose , on dirait qu ' il est aux toilettes , c ' est pas très gratifiant pour lui .
nous en sommes très loin pour le cadavre , car la mémoire est comme la mémoire vive d'un ordinateur , elle ne peut fonctionner que quand elle est sous tension électrique , si elle est vivante pour le cas d'un cerveau .
tu peu pa
on peut toutefois essayer de s'abstraire de ce monde extérieur en folie , en se réfugiant dans le petit cercle de ceux que nous aimons et qui nous aiment , en réduisant au minimum la prise que les médias et les réseaux sociaux peuvent avoir sur nous , en ne consommant que le strict nécessaire , en encourageant les amaps* de notre région , et ... bon , là je sèche ... euh ... se préoccuper du salut de notre âme ?
oui piscine détente
un concert céleste ?
je t'envoie comme un papillon à une étoile quelques ...
et je tiens très régulièrement un stand aussi dans les vide-greniers de mon quartier .
depuis 25 ans nous sommes passé 2 fois devant la cours d appel d 'aix en provence , changé deux fois de [ /faq/4245-notaire-definition notaires ] nommés pour établir les comptes sur décision du [ /faq/27675-juge-aux-affaires-familiales ... jaf ] , le 1er ayant mis `` '' sous le coude `` à son étude notre dossier pendant `` '' 6 ans '' '' ce de sa propre initiative `` sans rendre compte au [ /faq/4185-juge-definition juge ] jaf `` '' '' ce notaire indélicat sera `` dessaisi `` pour `` '' défaillance `` '' ( mais curieusement pas sanctionné prof ? malgré deux plaintes devant le procureur et au 1er juge c a = toutes classées ! )
homme ou femme , je n'aime pas ce genre de comportement .
c'est la jupe ou les mollets qui t'excitent ?
pas de sécurité social , cmu ?
j'en ai joué en primaire .
moi noplus , trop gore .
chez ruquier , il y a à boire et à sucer .
il y a 2 ans j'avais kaspersky , aujourd'hui j'ai norton , demain ?
j'y ai répondu dans la rubrique actualités et événements . un smicard qui travaille à temps plein ne touche pas autant . alors que nombre de famille a du mal à boucler le mois ! ! ! que les gamines aient ou non fourni un travail , la question n'est pas là . il y a des gens qui ont des familles à nourrir et qui ont du mal à trouver un travail , ne serait-ce qu'en cdd .
exact gone
parce que tu as tu que le gouvernement écoute la détresse des français au petit revenu ? ( cynisme )
ce pauvre co.n d'edi , mais quelle tache celui-là .
rien . je ne vois franchement pas pourquoi je devrais suivre une consigne de ces deux personnes . qu'ils m'expliquent sérieusement leur motivation et surtout en évitant les vieux clichés ringards éculés .
mais je ne sais pas de quelle chanteuse il s'agit ?
si l'on se disperse trop ; et si l'on court plusieurs lièvres a la fois !
bah , j'essaye de ne pas y faire attention , mais c'est peut-être pas une bonne idée parce que c'est quand on est très passif face à la pub qu'elle est le plus efficace .
oui , dans les films .
votre immeuble ou votre appartement sur google maps ?
tu peux te rendre comme prisonnier de guerre ... ... ... ! ! ! !
non
je fais une depression j'ai echoué dans ma vie etudes non accomplies ni maison ni voiture ni de vrai amis aucun soutien ni amour ni argent tout le monde m'a mit un couteau dans le dos je souhaite mourir je ne sors plus je n'ai meme plus d'activités les anges ne meritent pas de vivre dans un monde horrible remplie d'injustice
la science des hommes ne représente même pas une goutte d'eau par rapport à celle de dieu qui représente un océan . alors si dieu n'existe pas qui a créé l'homme ? tu vois bien qu'il est incapable de se créer tout seul il n'a même pas le pouvoir de changer la couleur d'un seul de ses cheveux . il faut bien qu'il y ait une intelligence transcendante à l'origine de tout cela et cette intelligence s'appelle dieu .
c'est mieux une tour qu'un pc portable
viens je vais te montrer comment on fait à un gros matou !
ce n ’ est pas le cas de tous les hommes . cependant , il y a plusieurs raisons qui poussent la gente masculine à ne pas avouer ses sentiments . c ’ est un homme qui a du mal à faire confiance et qui prend le temps pour avouer ce qu ’ il ressent , car il ne supporte pas le fait d ’ être rejeté . il peut aussi être une personne qui ne veut pas de relation sérieuse .
il était aède .
macron ou la population ?
tel le lierre odorant aux puissantes racines ,
l'échange
si tu es en statut d'auto-entrepreneur , il faut compte 25 % ( en fait un poil moins ) de taxes diverses . auquel il faudra rajouter le coût d'un compte bancaire spécial ( de l'ordre de 100 €/mois ) , ainsi que la taxe foncière des entreprises ( le montant dépend de ta région et de ton chiffre d'affaire annuel ) . je pense que ta cci doit pouvoir t'aider à faire les comptes en fonction de ton chiffre d'affaires provisionnel , et tu statut que tu prendras .
et vous vos bagages sont faits ? moi je n'ai même pas encore acheter les valises alors le reste .
si le moteur est chaud pas de problème , ça décrasse le moteur .
beaucoup plus doux que le dissolvant pour vernis !
- consultez la configuration requise yahoo mail pour plus d ’ informations .
on peut d'ailleurs voir plus loin , en supprimant carrément la fonction de président de la république qui , objectivement , ne sert à rien , pour que chaque citoyen puisse directement se prononcer sur les décisions à prendre , en fonction des analyses rendues par l'intelligence artificielle .
pas et que nous restons
ces peurs et ces haines sont organisées par des manipulateurs habiles qui en tirent profit ( ce que sous entend avec raison la réponse de jean maurice )
c'est non seulement la notion de `` racine '' mais la notion `` d'origine '' qui sont critiquables . je te signale que l'ensemble des rois de france sont `` étrangers par leur origine maternelle '' . lol !
bonne ... .merci .
il craint que ses enfants ne le laissent vivant ;
tu es bien la seule , parce que j'en connais beaucoup qui se vexent quand on leur dit madame : ça équivaut à les traiter de vieilles .
moi c'était pareil , il y avait une très mauvaise ambiance chez mes parents . j'ai donc quitté leur domicile à 17 ans et demi ( ouf quel bonheur ! ) ; et je n'y suis jamais revenu .
tu crois que l'on a envie de savoir ? ... .
je vous explique , quand quelques choses traine je range et gueule , .quand mafemme est en retard sur des papiers je luidisde faireattention car les papiers c est important , je lui repproche de ne pas se brosser les dents , je bosse et ma compagne bosse pas je luidis de mettrema fille sur le pot a chaque repas et de lemmener au tobogan car elle mate la journee latele et jaime bien qd cest ordonner
j'ai l'estomac poreux qui suinte dans les reins , les participants adorent ce petit goût acide ce qui fait de moi un participant prisé de tousses ! !
schizophrénie ?
il quitte la commission car sa présidente inféodée au pouvoir refuse de laisser auditionner le secrétaire général de l'elysée , sans aucune raison valable !
il faut agir de toute urgence , sans réfléchir
tu nous parles de `` chance '' d'être enceinte . donc tout va bien ! il en aurait été autrement si tu nous avais dit `` risque '' d'être enceinte . alors ... rendez-vous dans neuf mois , tu nous diras si c'est une fille ou un garçon . .
euh ... bah nan ... je n'en vois pas l'intêret !
encore cette vidéo débunkée dans tous les sens depuis des lustres ? tu as du retard ...
tout !
tu crois vraiment qu'on a envie que tu nous parles de tes selles gros dégueulasse !
la france risque de devenir un protectorat de l'ue , l'otan et les usa si rien n'est fait pour empêcher macron de mettre à bien ses réformes les plus désastreuses
yahoo mail inaccessible depuis ce matin ... .
sinon , même s'ils sont payés pour cela , je suis persuadé que beaucoup , parmi ces crs se considèrent plus comme des gj , que des gens proches du pouvoir et qui ont toujours affiché leur mépris envers les gens en uniforme .
le problème c ’ est que la peaux s ’ habitue .
2- particules de matière et vitesse locale de la lumière ne peuvent qu'être en accord .
c'est pas aux gj de faire la police ?
ah ! maintenant les catins portent le voile
ça dépend des conditions requises pour pouvoir révoquer .
par qui nous fûmes fous , par qui nous fûmes sages
la vie coule sans fin ...
pour nous faire voir qu'ils ont la corde au cou .
quel dieu avec un petit d
mdr
comment se sent-il ?
en premier lieu , je pense qu'il faudrait dire stop a la torture avec des medicaments ! ! ! ! !
totalement contre ! c'est d'une bêtise incommensurable ! ! au fait ! faut arrêter la fumette mon vieux ! t'en perds la raison ! ! grandidiot le bloqueur toujours aussi nul dans ses réponses le pauvre !
oui signe d'une non intégration
vivre comme si demain était le dernier jour
ici , les chiens sont dehors , les enfants sont dehors ... si un chien mord un enfant , `` qui a mordu remordra '' ... allez-hop , à la gamelle .
prenons le cas de l'unicef dont l'essentiel de la mission consiste à envoyer des vaccins dans les pays en voie de développement ... a quel prix achète-t-elle ces vaccins ? au prix auxquels ils sont commercialisés sur le marché ( douze euros la dose de vaccin ) ou bien au prix auxquels ils coutent au fabricant ( à peu près 0,50 centimes d'euros ) . ?
si vous en avez ...
pas du tout , c'est le fruit du poivrier .
théoriquement , c'est le boulot de nos parents , ça : a eux de nous donner des valeurs.un enfant est comme une éponge , il absorbes énormément .
tu peux pas avoir le beurre et l'agent du beurre !
testarossa , tin tu connais pas ça .
je l'inscrirais à la bibliothèque ou il pourra lire ce qu'il veut .
bricolage
on croyait avec hollande avoir vu le pire ... mais non , il y a pire que le pire et c'est macron , ses mensonges , ses copinages dangereux , son inconscience ... et cette manière qu'il a de se moquer des français .
ces rois dont les chevaux ont du sang jusqu'au ventre
moi ? c'est tout l'inverse . au collège et au lycée , je détestais les matières scientifiques dans lesquelles j'avais rarement au-dessus de la moyenne . pour moi , c'était comme de l'hébreux là où pour ma sœur , c'était aussi simple que 2 + 2 lol .
pour toi , le fouet jusqu'à ce que tes neurones se remettent en place . nanméo c'est pas un bleu sans couilles qui va faire la loi .
( près à rentré dans d'autres mondes ? ou suivre un programme économique ... ? )
je n'ai jamais trop aimé cet agité qui prenait toute la place dans ses films . mais j'ai bien aimé la série des gendarmes .
on se le dit , moi j en ai 22 et lui balbutie un 38-39. et il me dit que j ai encore beaucoup de choses a vivre ... je lui demande s il est célibataire et il me dit qu il est engagé . hein ? enfants , tousa ? oui , m affirme t-il avec un sourire narquois .
2° ) _ l'église catholique , la « honte » de l'irlande :
bonsoir art oui buffy et angel
après mon avis en voyant les photos , je pense qu'elle est vendue pour son coté design et que la qualité n'est pas au rendez-vous . il n'y a pas de rembourrage au niveau du dossier , ce qui laisse présager une mauvaise posture au fil du temps et donc pour conséquence un mal de dos qui forcera certainement l'utilisateur à changer à nouveau de siège , privilégiant dorénavant la qualité que l'esthétisme .
là où ça coince , c'est lorsqu'une personne base sa capacité de jugement sur l'émotionnel uniquement ; plus précisément sur ses perceptions sensitives . elles peuvent être `` traîtres '' ; les idées préconçues priment souvent sur la `` raison '' .
ça dépend , si tu est ch'ti tu peut être à la fois son cousin , son grand père et son amant .
en général il est assez sobre et assez réservé en paroles ( enfin en écrits )
en plus , on sait , que ce sont les musulmans et catholiques qui vivent en
cest ton choix t'es pas obliger de faire comme toute les mamans ,
le zoïde c'est comme l'hydre ?
ton histoire est épouvantable , j'espère que ces pratiques sont terminées mais je n'y crois pas beaucoup , hélas .
exact , mais des jeux érotiques peuvent très facilement basculer dans des dérives , qui fixera la ligne rouge ?
faut prendre le plus cher quand on est star .
la qualité d'abord : bonnes marques et composition des produits .
cela vas surement rapporter de l'argent a quelqu'un .
j'ai dit !
qu'elle merde cette famille !
m є ] - 1 ; - 8/17 [
oui , c'est l'intimité des victimes et ce n'est pas un spectacle . aujourd'hui il y a les téléphones portables , mais autrefois , les voitures ralentissaient pour voir et ça mettait un bordel monstre . ce sont des charognards , des merdophages ceux qui font ça ... une bonne prune leur ferait le plus grand bien .
albion vous n..piquera tjrs
vive les blacks aux grosses bites , gros cul gros nichon et allée thug life .
tu demandes l'autorisation à moi ? ? ? ?
si l'on remonte plus loin dans l'histoire on s'aperçoit que les partis dominants des époques ancienne ont en général disparu de nos jours .
et la plus déplaisante ! ! !
met le lien en entier séparé de ta question parce que là on peut rien en faire ! ! !
@ si tu préfères les hormones , mais il y a des risques .
surtout que la plupart de nos amis sont
un psychologue c'est 50 euro non remboursé ni sécu ni mutuelle et un
à récurer ! !
israël est un génocidaire de palestiniens !
il n'y a pas un grand intérêt à cela . la seule chose que cela va faire c'est créer un déséquilibre entre tes muscles de la poitrine ( pectoraux , avant de l'épaule , également les triceps ... ) et les muscles du dos ( trapèzes , rhomboides , arrière de l'épaule , biceps ... ) . concrètement tu vas finir par avoir les épaules en avant , une mauvaise posture et part la suite quelques douleurs car tes muscles devant seront trop forts par rapport aux muscles situés à l arrière .
le plus grand , peut être pas , mais en tous cas celui qui a la plus grande gueule oui , et qui aura défié tous ses contradicteurs puisque les eu ne se sont jamais aussi bien portés . donc il a tenu ses engagements semble t il .
bien sur que non .
l ’ origine de l ’ adjectif `` américain '' vient de l ’ union des 13 colonies britanniques d ’ amérique du nord pour former les états-unis d ’ amérique en 1776 , cela a entraîné l ’ utilisation du nom united states of america . rapidement , les habitants ont pris l ’ habitude de tronquer ce nom trop long et de dire simplement america ou united states . et ils se sont désignés comme étant des `` americans '' , d ’ où la traduction `` américains '' .
j'ai dit !
mais une pathologie névrotique peut basculer sur une psychose lorsque la nature de la déficience mentale est due à une origine dégénérescente ( par exemple une tumeur qui aurait un développement lent et incident sur une zone sensible du cerveau agissant sur l'aspect du comportement défaillant primaire observé )
sauce bourguignonne sans viande ça pourait me réconcilier avec la sauce bourguignonne : )
mourir par ingurgitation immodérée de kebabs ? hum pourquoi pas ?
parce que le match est toujours en cours a chaque niveau de competence
- pour les plus jeunes , les parents sont considérés comme `` responsables '' ( au pire , pour l'enfant c'est la mise en internat encadré ou spécialisé , ce que les parents auraient probablement dû faire avant que ne se commette l'irréparable ou que le problème devienne récurent )
la dernière fois que je suis allé à la caf , c'etait au siècle dernier , pour les allocations logement quand j'étais étudiant
la nouveautés du python 3.4 à 6 nouveaux programmes
et quand il faut ...
bonjour kida ,
oui du 18èm siècle , bach et mozart c ' est un peu vieux mais j ' aime bien .
`` vous n'aurez pas ma liberté de penser '' ! !
bisous @ etoile
il se baisse , il l'égorge , il jette à la curée
tu es une participante de longue date et de qualité
ni
dada , dada , mangez de bons cerveaux
le mot non est comme un préfixe privatif
quant aux médias , franchement qui s'en préoccupe ? a la botte de washington ou de moscou , complotistes , anti-juifs ou anti-musulmans , écologistes ou à la soldes des grandes entreprises , ils n'ont aucun intérêt .
bien aimée pluie d'été
1/ l ’ état amoureux fait rêver ! les couples qui durent sont ceux « qui peuvent s ’ expliquer en détail en quoi l ’ un et l ’ autre sont merveilleux » donc on peut se projeter ... ... .
honteux
l'autre . la gravitation universelle ne peut venir de l'univers , mais quelqu'un ,
la drôme .
à dieu , de ne pas être musulman …
que ton ami fasse une déclaration à son assurance .
passaient près du bel arbrisseau ,
3 à 5 kg en moins devrait te suffire largement . tu peux te faire aider par une diététicienne pour une alimentation équilibrée . supprime déjà ce qui est sucré .
bah chacun son truc !
mais une lesbienne jouit-il sans penser à mâle ?
périmètre = 4 * longueur du côté
plus rapides à encaisser qu'à rembourser !
-- -- -- -- -- -- -- -- -
quelle horreur tu dois avoir le foie malade comme ces pauvres canards .
engrais vert , très utilisèe en potager bio , attire les insectes pollinisateurs = abeilles .
merci pour la blague .
francisco franco espagne europe oui 36
une question de feeling !
9. raclette
on fera mieux la prochaine fois
ça sera déjà plus rapide qu'avec son truc à roulettes ! ! ! quoique ... .
flic véganmorphinédulcoaxetc est au véganisme ce que les femen sont au féminisme ... t'as qu'à voir l'ampleur des dégats ..et le mal qu'il fait au véganisme ... . : ) ) ) ) ) )
fait ton choix :
le tour de suisse plutôt x )
de toute façon , il y a de bons chimistes partout dans le monde y compris en gb .
on y lit parfois des rimes fines .
bof
on se fout sur la gueule ... ... .on fait partir les neuf autres .
et me laisse supposer qu'elle était partiale .
titre : pour les pauvres
la même chose que chaque jour depuis que tu le demandes , eh patate ... lol ...
c'est cet amour qui retient et fait danser les électrons autour du noyau de l'atome . et c'est lui qui lie neutrons et protons dans ce dernier .
si jésus il serait vivant , il aurait un oeil en moins ( et ce con tendrait l'autre oeil ) , une main arrachée , il serait en garde à vue pour multiplication des pains dans la gueule des policiers et on l'accuserait d'être un homophobe séditieux à la solde des puissances étrangères . jésus serait un gilet jaune , il n'y a aucun doute . a la fin edouard phillipe pilate l'aurait fait crucifié au terme d'un grand débat organisé par les romains .
il semblerait que le livre le plus répandu actuellement soit le catalogue ikea mais ça n'interdit pas les autres lectures .
a la chartreuse !
ce sont de très pauvres gens !
@ la solitaire a raison il faut écarté les personnes néfaste de son chemin , mais attention , il faut bien pesé les pour et les contres , toujours pensé dans son intérêt et a long terme . ( tout le monde fais ça )
lol
il est important d ’ être heureux , et pour cela de comprendre ce que signifie vivre .
ils devraient fermer leur grande gueu.le ! ! !
tu comprendras alors qu'effectivement nous sommes dans une sorte de matrice . bien sur , ça n'a rien a avoir avec le film matrix .
tu la pousses dans l'escalier ...
@ jojo48 ... . il parlait bien de l ' ue ... il a fait une tentative de rapprochement avec l ' allemagne d ' adénauer ... mais suite aux pressions faites aux allemands par les usa ... . il a reculé ... appliquant la politique de la chaise vide ... et en sortant la france de l ' otan ... c ' est cela ce que vous appelez une politique `` pro-ue '' ? à mdr ... pldr ...
il s'agit d'ontox lancé par les partis politiques ps , lr et fn ... sans intérêt
je suis contente d ’ apprendre que je n ’ ai rien raté ! je n ’ ai pas allumé la télé…
j'aime bien les droitards anti français comme en 1940 ... lol
par celui de la superiorite
aurait-il accepté ? .
google est ton ami .
et toute la jungle est ma maison
la capitulation allemande c'etait le 8mai
moi je viendrais vêtu de mon mini short et de mes grandes cuissardes ... ce sera bien ! !
oui je dirais mais en parallele il faudrait unifier le portugal et le reste de l'espagne , parce que ca sera tout comme
quand elle est pas blindée de putains de touristes ... . et quand on a un portefeuille plutôt bien garni , ça va encore.. sinon c'est infernal et instincts de meurtres ..
de toute façon il s'agit d'un animal protégé , tu n'as pas le droit de consommer , aucune loi par contre n'interdit à ton chien de la manger
depuis 1973 la france grâce aux rothschild-pompidou-giscard et aux députés qui ont voté la loi , , la france à donné 1.400 milliards aux riches sous forme d'intérêts c'est un peu plus que le salaire de madame fillon mais chute
ça m ’ est déjà arrivée de penser cela après quelques coups bas , mais j ’ ai vite repris le dessus sur ma vie . il ne faut pas laisser les autres avoir une telle emprise sur soi . une rupture est certes douloureuse , mais il faut pouvoir aller de l ’ avant et oublier le passé .
autrefois , on créait du capital par actions pour créer et vendre des produits . de nos jours , le capitalisme se contente d'acheter et de vendre des actions . les produits , il s'en fiche . les actions montent chaque fois que l'entreprise licencie ; cela montre clairement que la production n'est pas le sujet .
non ça ne me dérange pas , au contraire je trouve que donne un charme sage et virile . ça donne un côté badass comme l'acteur watanabe ken
la capacité au bonheur est différent à la naissance , chez les gens.. mais tu peux progresser dans ta vie à ce niveau là .. donc rien n'est perdu .
oui ... avec les bonnes soeurs !
il faut chasser les rats . ils sont utiles mais ces trucs là pullulent et nuisent .
14 janvier 2020 , soit un an
pour quel emploi ?
ou est le problème ?
austro-hongrois & prussiens d'un coté & de l'autre l'armée impériale russe ...
totalement inintéressant
oui deux points !
par une autre tribade .
l'arrosage du jardin consomme 1000 à 2000 litres par heure
tu peux consulter un gynécologue sans problème étant vierge et ce , pour diverses raisons ( ex . : règles irrégulières . néanmoins , il faut savoir que ce dernier n'a pas le droit de te visiter .
oui une fois ... c'était pas beau à voir !
que dieu accorde à notre mère aicha le paradis éternel !
non , par contre on a déjà discuté du rapport entre les préservatifs aromatisé à l'orange , et les 5 fruits et légumes par jour . c'est marrant aussi .
oui sauf que le lave-vaisselle a sacrement fait vieillir votre question ... lol
dans laquelle
les résultats médicaux peuvent être faussement normaux et vous rassurer à tort :
ceci dit , délivrer 1 mw sur une cible de 20 g à des milliers de kilomètres , c'est chaud , même si le mobile est une large voile solaire .
pierre chanal ( 1946-2003 ) ( entre 8 et 17 victimes ) de 1975 à 1988. il est accusé d'être l'auteur des meurtres dans l'affaire des disparus de mourmelon ; se suicide dans d'étranges conditions en octobre 2003 alors qu'il est censé être surveillé en permanence .
j'adore . merci !
c ’ est toute une manipulation !
pareil , mais maintenant la violence est montée d'un cran parmi les jeunes envers les forces de l'ordre , très mauvais signal pour le futur ! !
le mien le fait régulièrement mais il mange de l ' herbe pour se purger , pas mal de chiens font ça , c ' est pas très ragoutant mais on ne peut pas l ' empêcher de le faire .
ben les bébés naissent pas à 8 ans hein ! donc bien sur qu'ils sont très jeunes quand ils naissent !
quasiment pas , ça sert à priori maintenant à emmerder le monde
les enchères invitent à penser que tu prend ta part sur les passes , c'est du proxénétisme et c'est illégal .
j'ai eu ce genre d'imprimé par une assurance vie .
ou celle qui sera proche d'une grande ville ayant toutes les commodités et services offrant les avantages et pas les inconvénients hormis qq trajets
ils veulent tous que les choses bougent
les deux ( en apparence , à première vue ) …
et le chant soudain se transforme en sifflement ,
allah t'encourage a continuer dans cette voie :
nantes est la ville la plus citée presque tous les ans dans le top 5 des villes agréables à vivre et pour travailler ...
j'attends le remake francofrançais avec des acteurs français de souche . sinon ce n'est pas regardable .
ça va être compliqué .
problèmes psycho et problèmes sociaux
et c'est mon faible
il a de la suite dans les idées .
sur la solitude nue
paisible , elle croissait aux fentes du rocher .
tant qu'il te reste des poings ,
bonsoir
11- combien de pantalons , chemises , sous vêtements , ceintures , chaussettes , chaussures , vestes et t-shirts avoir ?
nooooooooooooooooooooooooooooon
un petit audit des méthodes de relecture de ceux qui ne font pas de fautes m ’ a appris que la plupart d ’ entre eux , écrivent correctement tout de suite . ils restent concentrés sur la phrase qu ’ ils sont en train d ’ écrire .
* les trains continuent de ne pas arriver à l'heure ,
рязанская & w=wall-25720730_57029 % 2fall
et alors lui , il n'avait jamais eu de descendants . je penses , que notre mère
vous avez quoi comme téléphone ?
douze millions d'yeux disparus
peut-être de dire aux français qu'il fera ce qu'il pourra pour eux alors qu'il défend les intérêts des riches à notre dépens .
tu ne les regardes plus c'est tout !
maduro est un meurtrier de son peuple .
le mail du pirate : poubelle . ne surtout pas lui répondre .
contacte sfr demain matin .
cher père noël , je te remercie pour ton argent ... mais ces enfoirés de postiers m'en ont piqué la moitié !
tu serais pas un peu naïf ?
il lui faut d ' abord de se faire soigner avant de penser de fuir son ombre .
le premier choc pétrolier avait secoué la france , mitterrand est arrivé et les calamités ont recommencé comme sous la 4eme république celle des dernières guerres coloniales honteuse et d'une économie chancelante malgré la reconstruction
2 amoureux , key of parlakékette , et nick toutcquybouge sont tendrement enlacés sous un clair de lune !
jolie
tant qu'ils se flinguent entre eux ...
mais de comprendre ceux-ci ; ainsi-que la radicalisation 𝐝𝐞 𝐩𝐥𝐮𝐬 𝐞𝐧 𝐩𝐥𝐮𝐬 de gilets jaunes qui sont de plus en plus excédés et exaspérés de voir le gouvernement macron 𝐝𝐞 𝐩𝐥𝐮𝐬 𝐞𝐧 𝐩𝐥𝐮𝐬 spolier le peuple en appauvrissant 𝐝𝐞 𝐩𝐥𝐮𝐬 𝐞𝐧 𝐩𝐥𝐮𝐬 les pauvres ; et en enrichissant 𝐝𝐞 𝐩𝐥𝐮𝐬 𝐞𝐧 𝐩𝐥𝐮𝐬 les riches : ce qui nous amène 𝐝𝐞 𝐩𝐥𝐮𝐬 𝐞𝐧 𝐩𝐥𝐮𝐬 ...
merci pour cette blague .
les yeux revolver
celle qui veut être présidente et qui ment , ou les crétins qui votent pour elle sur ce thème ?
bonsoir ,
dans les maisons closes , quand le client arrivait , il était invité à s'asseoir dans un fauteil confortable , on lui apportait un verre d'alcool fort et les filles venaient tourner autour de lui ... .comme un manége , s 'il n'était de de bois ( le client ) il en choisissait une ... à monter ... .et les autres retournant à leur occupations .
l'ensemble de solutions est s= { ( c-bt ) /a , t ) | t , ( c-bt ) /a ∈ in }
darkmaul pourquoi si elle te plaît , tu ne lui dis pas ? ! les femmes ne font pas le premier pas car ça fait fuir les hommes , ils n'aiment pas ça pour la plupart , c'est mal vu souvent qu'une femme prenne l'initiative et désirer-se faire désirer fait partie du charme de la séduction , pour certains ça leur suffit de savoir que c'est dans la poche et du coup ils passent à autre chose car y'a plus d'attrait .
un corse en voiture est arrêté à la douane : – avez-vous quelque chose à déclarer ?
et comme ça tous les industriels voudront faire du `` made in france '' : ce sera moins cher qu'en chine .
la liste serait trop longue si je devais te dire ce que je sais faire ; -p
ok ?
du vin .
que dit et que fait le responsable du magasin ?
j'avais postulé mais à priori je ne regardais pas les bonnes chaines ( celles qui font du pognon )
a côté de ça , il est très bienveillant et plein d'attentions , mais je suis frustrée qu'il ne s'intéresse pas plus à qui je suis et ce que j'ai vécu .
lol ! policier c'est devenu un métier de merde . ils ne sont pas considérés par la population qui réclame toujours plus de sécurité . ils sont honnis , insultés , caillassés , incendiés par des délinquants multirécidivistes que la justice libère sans les condamner souvent . ils sont vilipendés par leur hiérarchie et exercent un métier dangereux en plus ... mamma mia qué vdm ils ont !
les outils nécessaires :
certains pauvres veulent des droits de profiter des plus-values de la société mais sans les devoirs d'y participer .
un quartier sensible , couvre feu , que se passe-t-il ?
pour ce qui est réseau électrique ,
prdr dans les jeux vidéos : electra king , alura , kiko , dominique , paris ,
il ne c'est jamais passé quelque chose de grave dans ma ville .
oui vivement qu'il démissionne
j'ai dit !
si.. et dans ce quartier il se murmure que l'expression favorite des marseillais serait toujours
neutre = on présente les faits bruts ou déclarations , et on ne se prononce pas .
je porte le slip et le soutient gorge ..je suis chez moi ..
le problème c'est que la science révise régulièrement son résumé des faits . au fur et à mesure qu'on observe de nouveaux faits , on doit changer le résumé . du moment qu'on a compris où était l'australie , il fallait bien arrêter avec le ciel en haut et la terre en bas ; ce n'était plus un résumé correct de l'ensemble des observations faites . pas de problème : la science change facilement son résumé , puisqu'on ne prétend pas que c'est la vérité ; la liste des observations a changé , certaines nouvelles observations rendent la théorie ( le résumé ) qui marchait pas mal jusque là ( qui résumait pas mal les anciennes observations ) non valide . on fait une nouvelle théorie .
tu est sur que ça va ?
un corps sain ds 1 esprit sain ... .
un taxidermiste n'a rien à voir avec un conducteur de taxi ! ! !
peut etre sympa si t'en a une belle paire ... . ! !
ne rien branler est beaucoup plus destructeur .
quelle honte . quinze religieux [ quinze , pas un , quinze ! ] quinze religieux donc ont été traduits en justice après l'éclatement du scandale de mount cashel en 1989 .
galilée a provoqué un scandale car les catholiques de l'époque voulaient rester sur l'idée d'une terre plate ...
que l'on trouve encore des crèches dans les magasins ! ! !
abus signalé pour apologie du terrorisme !
viennes
je n'ai pas le permis et je n'ai pas de voiture
recherche sur internet la mort de roberto succo serial killer italien qui est mort en s ' asphyxiant avec un sac en plastique .
un investissement de 9,90€ et tu peux partir tranquilou
« la france est foutue » c ’ est plutôt une expression de « droitard »
à cheval
oui
mdr .
en fait , choyé comme un migrant et pourquoi les nôtres devraient mourir dans la rue ?
bah tu dois toucher des allocations chômage normalement pendant ces deux années . ... sauf si tu as demissionné
il n'y a qu'à la naissance qu'on se croit obligé de faire des compliment à la maman pour lui remonter le moral.quand son enfant a 5 ans elle a la même vie que toutes les femmes avec leurs enfants .
les socialistes sataniques ne prendront jamais le pouvoir .
pour faire un plat . quel plat ? croyez-moi ; rien qui vaille .
a planter devant l'élysée , merci !
cela change rien aux sentiments qu'il a pour toi , qu'il soit beau ou moche
bagdad paris ? la nouvelle capitale du monde arabe et africain après marseille ? tu m'étonnes que ça surprend le touriste .
par le choix d'une qriste pour toi miroir .
mais , mais , mais , chaque mot que je dis est une preuve vivante !
des `` moines '' par définition pacifiste sont égorger ... ..
j'ai dit !
bah ! c'est juste que tu ne sais pa choisir tes potes !
23h40 lune normale . il parait qu'elle va devenir rougeâtre . grand rond rougeâtre qui l'entoure avec des nuages . la comète visible à l'est , çà va être rapé , j'ai des gros nuages .
il n'y a que des copies à 50 euros qui circulent depuis le xix° siècle .
c'est une légende , à la base c'est à dire génétiquement ( neurones miroirs ) et de façon inée ( ? ) elles n'ont pas plus d intuition que les hommes , c'est variable selon chacun .
l'homme est servi par la raison ...
le dalaï-lama a tout à fait raison , bien sûr .
quand à mettre le président à genoux , l'opposition n'en prend pas le chemin . en effet 65 % des français de tous bords approuvent la réforme de la sncf . et ils sont encore plus nombreux à estimer , résignés , que quoi qu'elle fasse , l'opposition n'aura pas les moyens d'empêcher macron d'aller jusqu'au bout .
on peut les comprendre qu'ils en ont assez de tous ces remakes de `` la momie `` !
certainement pas . ils sont irrécupérables et malheureusement leurs enfants sont intoxiqués dès le berceau .
et on vous laisse le pays 5 ans de plus , histoire de le mettre au plus et de créer le bordel
ingrédients
j'adore cracher des nonos . tu a déjà goûté les kokalakias dans les restaurants grecs ?
je sait pas mais sa doit vraiment etre trés trés rare en france ou ces pondeuses de femmes veulent être mère dés 16ans , et déprime si elle non pas de gosses avant 25ans ... ... ..
la vie est apparue sur cette planète et peut être sur d ’ autres accidentellement . une combinaison de conneries successives a fait que la vie animale puis humaine soit apparue il y a des centaines de millions d ’ années . si « dieu » existait « tel que décrit par les hommes , il nous aurait créé déjà parfaits . il ne nous aurait pas créé pour nous laisser faire ce que nous volons en nous promettant l ’ enfer si nous ne l ’ adorions pas . ou alors… ou alors , dieu existe.. et c ’ est un gros enculé .
( puissance fiscale = ( co2 : 45 ) + ( p : 40 ) 1,6 ) )
c'est pour quoi faire ?
comme nation qui fait référence à la nativité et donc à la mère .
j'ai pas la réponse à ta question , j'arrive pas à vigiler ...
qu'est-ce qui vous fait barrir ?
je ne porte pas ce connard de trump dans mon coeur .
ah et elle suce bien ?
je pense qu'il faudrait déjà commencer à envisager de remettre des contrôles aux frontières pour mieux contrôler les échanges entre notre société et l'extérieur ( même si cela ne me ravit pas spécialement )
la comparaison avec 1 âne n'est pas très sympathique pour ce bel animal , qui rappelons-le est + intelligent que le cheval qui n'en demeure pas - sympathique lui aussi !
mme mouraud , qui dit avoir déjà déposé « six plaintes » à la gendarmerie pour menaces de mort , précise en avoir reçu beaucoup plus depuis la publication de la tribune du journal du dimanche dans laquelle une dizaine de « gilets jaunes libres » appelaient à une sortie de crise .
qu'est ce qui est vrai ? dis-en davantage .
good
giussépé is a gayboyfriend !
ça prouve que les gens sont cons ou choisissent des dirigeants cons ?
quels sujets testeurs ? il y a effectivement des médicaments qui peuvent provoquer des réactions en se mettant au soleil mais à ma connaissance aucun aliment surtout bio depuis le temps ça se saurait .
en tout cas , son abus peut les faire perdre… les règles du savoir vivre…
si sa tombe était à 100 mètres de chez moi , je n'irais même pas la voir alors le panthéon . ... ... un jour férié aussi , tout ça est disproportionné , les autres pays ne doivent même pas comprendre cette ferveur hystérique .
qui ça ?
les syndromes de crétinismes , qu'il soit des alpes ( manque d'iode pendant la grossesse ) , ou congénital ( absence de thyroïde ) , alcoolique ( fort alcoolisme la mère durant la grossesse ) ou consanguin incluent tous des caractéristiques physiques , mais attentions , certaines de ces caractéristiques peuvent être présentes aussi chez des individus saint , par exemple yolande moreau présente toute les caractéristiques physique du crétinisme , mais elle est très loin de l'être…
un énorme plaisir nous attend mon @ jacati ... .❤
ben ont leur fais des gros yeux . ont leur dit que c'est pas bien et qu'il ne faut plus recommencer , voilà
est ce que c'est mal de limiter sa consommation sachant qu'on est dans l'abus ?
interrogations autour de l'ancien préfet proche de valls qui ne payait pas ses impôts
c ' est pour ce matin et les heures sont différentes selon les lycées .
une guerrière !
les études sociologiques , publiées dans des revues scientifiques , disent l'inverse .
changer le mot de passe , mais je pense qu'il est trop tard .
peut être qu un proche de fillon a fait fuiter l info et il a attendu un moment strategique ...
quant à l'anonymat , si on dérape , on peut vite se faire retrouver , il faut juste voir que yahoo qr n'est pas un gros forum . les mêmes dérapages sur fessebouc ou tweet sont repérés plus rapidement .
étant donné le peu de pouvoir qu'il a sur ses ouailles , je dirais non
en faisant pousser de la beuh .
ils étaient trois et d'après le texte biblique abraham utilise la pluriel et le
la glnf c'est quand même assez différent du godf et des autres grandes loges qui se reconnaissent entre elles , qui sont beaucoup plus ancrées dans la tradition française et qui sont celles qu'on a l'habitude de voir , des gens qu'on a l'habitude d'appeler franc-maçons .
com/naturo/conseilsante/
comme on résilie son fournisseur de gas .
mehdi meklat ... ... ... ... ...
ta besoin de fontaine
.
en amour , les rapports sont tout autres e t les attentes différentes également
problème : le parquet financier pourrait bientôt `` refiler le bébé '' à un juge d'instruction et c'est pourquoi , maintenant , il n'est plus question de renoncer même en cas de mise en examen ( nouveau revirement ) . le peuple souverain décidera lui même dès qu'il aura suffisamment été enfumé . il ne faudrait quand même pas lui voler son pouvoir , au peuple .
à l'instar des déesses de la fertilité de nombreuses mythologies , cette entité est vieille en hiver et retrouve la jeunesse au printemps . elle est la femme de l'esprit du soleil tsohanoï .
et nos besoins communs , certains humains ne se sentent pas bien dans les civilisations humaines ?
bien !
c'est d'épouser une bourgeoise ?
ton plumage est ( encore ) vulnérable , bonté divine ! retourne-t'en , ou tu le regretteras ; ton bec ne peut lutter , tes ailes sont fragiles ; ne tiens plus de propos violents qui ne te conviennent pas , ne tiens plus le langage de la colère et du dépit .
et ne parlons pas du transfert de l'entretien du réseau aux régions qui n'en peuvent mais .
bah autant demander la mise en bière , hein ...
faites donc comme il vous plaira , moi j'aime aller dans les restaurant italiens , la pasta n'est pas du tout la même . evidemment , si vous ne faites pas la différence , inutile de discuter .
elles trouvaient une personne capable de leur enseigner , quand c'était encore la transmission orale , ensuite toujours un maitre et en plus des livres , enfin j'imagine .
genre la touzet , mimi , etc ?
quasiment tous les ans cela devient plus que louche , en effet ... ... .
le pire c'est qu'ils ne seront même pas virés pour faute grave .
une chance pour ces londoniens !
la maladie mentale où les illusions prennent le dessus , où la réalité n ’ a plus d ’ importance ,
non ... .déjà 42 c'est difficile .
on ne peut pas vivre au dessus de ses moyens
ceci implique que les grosses ventes liées aux fêtes de fin d'année seront nécessairement moins grosses que l'année dernière .
emirats
nouv carte graphique geforce gtx 1050 ti 4gb de chez gigabyte
sans qu'un seul mot trop fort sur nos lèvres ne tremble ,
ne mélenchon pas tout non plus
surtout ne pas oublier de le dégivrer plusieurs fois par ans sinon le moteur qui fait le froid surchauffe et tombe en panne
ok mais pourquoi pas christiane taubira ?
ensuite r² x pi
j'te dis pas l'angoisse ...
a mon avis ta responsable tente de t'enfumer , elle t'a fait une proposition qui ne l'engage à rien . elle sait déjà que sa proposition ne donnera rien ou pas grand chose .
s'est réfugié en moi comme dans un fleur
d'amour ... .^^^^
oui
valide
compétent , dynamique cherche emploi stable sur paris . libre dès lundi 17 décembre ?
j'ai dit !
tu lui chantes la salade des ans heureux
non vous n ’ êtes pas systématiquement rattaché à la mutuelle de votre entreprise .
halifax , winnipeg , edmonton , calgary : des centaines de manifestants arborant des gilets jaunes ont manifesté samedi contre les politiques des gouvernements de leur province et des politiques fédérales de justin trudeau .
la jalousie des uns et des autres
personnellement , je ne pense pas qu ’ il y ait une langue qui soit laide . c'est vrai que je ne les connais pas toutes , mais celles que j ’ ai eu l ’ occasion d ’ entendre sont charmantes . je pense que c'est surtout le fait que nous ne comprenons pas une langue ou que nous ne la parlons pas qui nous fait dire que c'est bizarre .
c'est presque un sujet d'étude pour moi , je suis très intéressé par vos réponses .
`` la possibilité d'une île '' de houellebecq peut en donner un aperçu , les humains s'éteignent dans leur humanité , dans le genre déprimant on a rarement fait mieux ( ou pire ) ; - )
le premier pollueur c'est l'agriculture productiviste :
pardonne moi je répondrai demain à ton intéressante question .
ton orthographe est aussi cochonne que ta question !
pas de proportionnelle !
un avocat à rennes et qui parle anglais . bien sûr , on connaît que ça ! adresse-toi donc au barreau .
le monde entier te glorifie :
il faut te déconnecter .
est-ce mieux ? ! car en attendant ils y vont de leurs suppositions ( certains font même des affirmations ) tellement ils n'ont rien à se mettre sous la dent
m ’ en bal les rein de la politique mais d ’ une force .
moi , je retournerai une fois mon diplôme en poche soit septembre prochain ...
et les paradis fiscaux qui il faut se rendre à l'évidence sont voulus par l ’ europe et les dirigeants européens car depuis 50 ans qu'on en parle très peu à été fait et que l'ue laisse l'irlande permettre aux multinationales de voler les pays européens ça dépasse l'entendement
oui
la connerie s '' exporte bien ! nous sommes premier exportateur au monde
non
parce qu'ils trouvent ça troll .
que c'est un utilisateur de yahooqr
gil j'avais 10 ans à l'époque et je me souviens très bien du jour où un arabe a failli enlever ma plus jeune soeur de 6ans alors qu'on revenait de l'école , je me suis mise à hurler , les gens sont intervenus et il s'est enfui.alors tes fausses histoires de ta grand mère tu peux te les mettre où je pense
lorenza @ on ne connait pas la vie des gens , le suicide c'est pas toujours en rapport avec l'estime qu'une personne à d'elle même , ça peut-être dù à une maladie incurable entre autre , quand on ne sait pas on ne juge pas ...
le bonheur est pour moi la sagesse et je ne pense pas que de quelque façon la sagesse provoque des palpitations .
me souvient plus où j'ai lu ça mais s'ils ont un animal avec eux on ne peut pas leur interdire de rester sur le trottoir . beaucoup préfèrent leur liberté plutôt que d'être embarqué dans un centre quelconque .
amitiés ...
2h moins quart avant jésus christ ^^ ^^
comprendre pour agir
filtrer avec un fin tamis ou un filtre à café .
envoie le en pdf protégé pour interdire l'édition du document
soit tu bloques , soit tu mets des peb , soit tu laisses pisser , et tu n'y fais pas attention !
pour un échafaudage de 60 m2 , il faut compter une petite centaine d'euros par jour , plus le transport , l'installation et le démontage ( deux journées ? ) ...
on y est à ce ptin de prémisse pouvant mener à un grand soir ... et en plus c'est un samedi lam ! faisons de ce jour un chapitre de + à l'histoire de france les amis !
... le problème serait plutôt inverse . a partir , de combien de pages , l'éditeur va se dire : `` j'écris roman sur la couverture '' .
pas du tout ! personne ne peut s'habituer à ce qu'il prépare
il ne faut pas laisse le tu vas briser sa confiance en lui ...
2 . balance 28000 $ = 1000 $
moi aussi
( la russie et la syrie actuellement sont en train de leur donner , de donner au monde , une bonne leçon de puissance , de ce qu'est la puissance ce qui bien sûr , déplait à l'agence de notation . agence de notation qui peut se mettre son triple a dans son gros cul ^^ )
je serais en faveur d'interdire toutes les manifestations de collabo-mondialistes dont l'objectif est de détruire les nations et les peuples
pour ma part , marque spécifique aux formes formées . lol
ils se relaient
avec un bon réveil .
une petite biche est partie ... elle avait trouvé son prince ... mais revient nous voir ... .régulièrement .
directement avec un câble .
mais à formation égale et travail égal , le salaire doit être égal , que l'on soit un homme ou une femme .
il ne faut plus les prendre au sérieux , c ' est plus simple .
début janvier 2007 ( ce compte est le 2e ) ... des échanges intéressants , argumentés , presque pas d ’ illettrés ni d'insulteurs en série , peu de trolls ... malgré les présidentielles royal/sarko . quand il y avait 20 réponses ( et c'était souvent un minimum ) , il y en avait 2 ou 3 seulement à jeter et le reste digne d'intérêt . c'est l'inverse maintenant .
la france n'est pas organisée selon le modèle américain
des mesures comme l ' interdiction aux agriculteurs de vendre directement leurs productions à des exportateurs étrangers ... et de les vendre en priorité à leurs marchés locaux ... .
et sur le flot dormant , sans l'éveiller , s'endort ;
comme quoi on peut toucher 300 € d'apl sans bosser et en vivant chez papa-maman ... excellent !
cela fait des siecles qu on parle d harmoniser les tailles .
tu vois ,
moi aussi je pense que les gilets jaunes doivent continuer .
oui mais on s'en tape complement .
merci pour la blague..
les arbres qu il a fait abattre n ont pas envoyé de condoléances !
n'oublie pas de ramener des œufs ! !
bonjour maïa ...
est-ce vrai ou non ? on ne saura jamais mais on sait que l'histoire est pleine de scénario qui enjolivent les évènements .
à 15 ans , un garçon n'est pas un homme . tu ne peux pas te retenir , l'éjaculation se produira par réflexe pendant ton sommeil , la tension accumulée finit toujours par se relâcher spontanément , ça s'appelle les pollutions nocturnes ;
raison pourquoi vous etes tous riches ? ? ? ? j e juste eu un moi difficilles et les cheques sont tous passe avec 2 mois apres que je les est fait et je travaille et j est un salaire tous les mois de 1400 euros
les premières formes de vies étaient monocellulaires , ce que sont la plupart des bactéries .
elle a bonne mine
on ne les appellent pas ce sont eux qui appellent .
6/ tu t'es mi au sport
beaucoup de personnes te rejetaient quand ils allaient bien dans leur vie .maintenant ils ont besoin de toi .pourquoi ?
je n ' ai jamais joué aux jeux vidéos sur console ou télé , j ' ai toujours eu trop peur d ' en être complètement accro alors rien pour moi comme d ' habitude .
en ces temps , je ne crois pas trop à ceux qui veulent donner de la paisibilité aux peuples à dessein de ne rien changer , un peu comme on collerait un gosse devant un écran de tv pour qu'il se tienne tranquille .
`` la raison peut-elle influer sur la faim ? ''
non tu ne dois pas te garer n'importe comment ... m ' '' enfin ^^ .. le mieux est de ne pas répondre quand tu es au volant , tu fermes ton tel , comme ça tu n'es pas tentée ;
- vous dites que vous aimez vos enfants plus que tout , mais vous détruisez leur futur devant leurs yeux !
toutes les données récoltées servent à établir la probabilité qu ’ une fracture survienne au cours des 10 prochaines années . plusieurs questionnaires ont été élaborés afin de permettre au médecin d ’ évaluer ce risque . ceux-ci varient légèrement d ’ un pays à l ’ autre et ont été testés auprès de larges échantillons de populations .
macron , son gouvernement et ses députés aux ordres sont passés maîtres dans la création de nouvelles taxes . je suis même sûre que comparé à tous ces prédécesseurs , quand on fera le bilan de sa présidence , il sera le numéro 1 en la matière .
c'est fou ce que le sexe ça génère . ?
non : je suis solide , musculairement parlant , je n'ai aucun complexe ni aucune difficulté avec ça . donc je ne vois pas bien pourquoi j'irais m'injecter quoi que ce soit pour changer une situation qui me va très bien , ne me pose aucun problème , tout ca pour une histoire de supériorité sur un sujet qui ne revet ni interet ni importance ...
est-il si difficile de revenir à la vie quotidienne ?
démocratie participative
sans conscience du danger on s'expose bien plus , car on n'en mesure pas vraiment les conséquences que cela peut générer
je suis africain
shu !
en revanche , les défenseurs de l'ordre , de la république , même non marcheurs , risquent ( sont susceptibles ) de faire bloc avec la rem face à ce groupuscule éparpillé , éclaté en partis minoritaires et synonymes de chaos .
comme philou . c'est l'abréviation française .
bien entendu ! ) jusqu'à quel âge il vivra ?
j'ai jamais essayé de faire un cocktail molotov : dégourdi comme je suis , je suis foutu de prendre le feu ...
ayant quelque part ouï dire
je ne fais que passer , à présent .
c'est aussi à cause de l'idéologie démocratique de nos jours , je pense …
eat natural food because nanochips , cells of aborted fetuses , bug dna , and other poisons are in food that is commonly sold ; reject vaccines , medical care , medicine , etc. because nanochips are administered thru ivs , implants , fillings , etc. if 1000-1500 nanochips are in your right hand , then you ca n't make proper orthodox sign of the cross with the right hand ; last mercy for you then will be to cut the hand off .
le violon frémit comme un coeur qu ’ on afflige ;
l'avis d'un spécialiste serait souhaitable
pour une même tension , un liquide dense fera des gouttes plus petites ( qui tomberont plus vite faute de soutien plus fort ) . et pour une même densité ce sera pareil si la tension est plus faible .
s'il n'y a pas de chanfrein ne ronge pas ton frein ... et n'y mets aucun frein ... ... ..il n'y en a pas ! !
mais surtout , si vous êtes certains que météo-france et l'académie des sciences font partie du complot mondial , ne les lisez pas !
.
savoir à tout moment rester debout et digne .
- l ’ amérique du nord : 84 millions
le juif : “ mais tu fait quoi avec tous ses soutifs ? ”
blocage ?
on ne rigole pas avec la religion ...
le dernier cas similaire à l'affaire penelope fillon pour redynamiser l'election de macron remonte à l ’ affaire des diamants de bokassa
pas moi qui me fais remarquer par mes tenues ...
tu viole ma fille je te tue tu m'agresse avec un couteau j'ai le droit de tirer tel est ma devise
lol
avec un autre combiné , il y a parfois des incompatibiltes cependant tous les siemens que j'ai branchés sur ma freebox v6 fonctionnent bien . en ce moment j'ai une base gigaset avec 3 combinés .
on s'en tape .
l'existence précède l'essence
franchement ... quel dindon accepterait une merde pareille ? !
les bisous ne se demandent pas ; ils se méritent .
un con qui marche va plus loin qu'un intellectuel assis
@ @ @ @ fritz : l ' image du chien est fausse , mais c'est vrai , je suis une intruse malgré moi ici ... je n'ai pas voulu m ' immiscer dans votre travail ... vous rencontrer a été paradoxalement très bénéfique , parce que même si je suis en désaccord avec votre méthode , je sais de par tout le travail , vous êtes sincère . j ' aimerais que vous dire je n'ai jamais voulu vous convaincre de quoi que ce soit , j ' ai été troublée par l ' être que vous êtes , la difficulté a pu s ' ajouter à notre incapacité à savoir dialoguer ... si je vous dit ces mots , c'est parce que c'est le moment pour moi de partir d ' ici , c'est pas facile de m ' en aller de cette manière , mais la question a été un déclic , le moihisme est bien incompatible avec le dialogue , d ' ailleurs je n ' aime pas la tournure que prennent les événements ... j ' avoue ne pas comprendre , je l ' accepte .
.
john travolta c'est toi !
tous les samedis au jaune on débat avec lui cul sec
quand les bobos de droite sont de sortis , c est manipulation à fond .
en l'occurrence , il ne faut pas tout mettre sur le dos de tsipras . il savait très bien que la seule manière de sortir la grèce de ses problèmes était de sortir de l'ue et de l'euro .
sur les carburant sur le gaz et c est pas fini
ne regarder pas cette ( vidéo ) c'est pas la solution : comment résoudre un rubik 's cube ?
on finira par avoir honte d'être français .
.
par le baiser perdu par l amour redonné
le f.n . n ' a pas de vision stratégique géo-politique valable ...
`` mobilis in mobile . '' ( capitaine nemo in 20.000 lieues sous les mers )
depuis le temps que tu es sur yahoo ! ! mdr
d'ailleurs lors de cette visite il s'est passé une chose bizarre . on a l'impression ,
on aime aussi les grandes qui ont de l'assurance
bah , un mort retrouvé sur la plage qui n'a pas été tué par kalash , ça fait un peu bizarre . en fait il s'agirait d'un simple baigneur , sans doute un touriste , c'est la saison .
ce n'est pas une obligation
l'europe ce sont les fonctionnaires. , les chiffres , la banque , le caviar a gogo , le champagne , la vodka a gogo .
si on fait un concours il ne sera pas dernier .
non c'est simplement quelques personnes qui veulent se faire une place au soleil
pour en avoir le coeur net , tu pourrais consulter la pyhie ( πυθία , ας ( ἡ ) puthia ) , dans le temple d'apollon à delphes !
après , je pinaille , j'avoue .
la côte ouest .
donc 7^ ( n+1 ) -2^ ( n+1 ) =7*7^n-2^ ( n+1 )
blairiste !
non , l'oie tient mieux l'alcool , elle est pas facile à bourrer .
un crétinisme qui est `` pathologique '' et qui n ' a absolument rien de genetique .
afin de soumettre par la force des êtres humains en esclavage ...
je ne connais pas de convention collective où le préavis est différent pour l'employeur et le salarié , t'es sûr de toi ?
un type ayant un charisme fou en public sans aucun doute…
pour les mal comprenants de toutes les couleurs , je tiens à préciser que cette question est de l'humour . n'allez pas faire sauter mon compte en me dénonçant à la guestapo de yahoo , svp . merci .
`` ce que je lis tous les matins dans les notes de police reflète une situation très pessimiste . ''
des coupes , ça césure et cerf teint . et je ne parle pas des silures ...
des pâtes .
en connaissant le début de celui-ci , quoi qu'il advienne vous connaissez son contenu et aussi sa fin .
non
ils n'ont pas digéré les bizzutages ... ..c 'est bite au cul tout les soir à l'armée .
bonjour ,
plus un peuple est évolué , plus il est éduqué ; moins il toi ! ère les dictateurs . le continent africain a encore beaucoup de chemin à faire , à commencer par réduire la voilure côté religion . ce qui serait un bien pour amélioré le côté éducation.. et donc liberté , savoir , connaissances , bref , la vraie vie et pas seulement la peur d ’ un dieu hypothétique et des enculés de dictateurs pour les flinguer au premier pet de travers .
sinon dans le cinéma , il y a quelques films dans lesquels la race humaine a été détruite et où il reste quelques humains .
est -on
mon actualité , mon poker .
oui
bof , j'aime mieux guêpière et bas de soie , mais bon , chacun ses fantasmes ...
oui , ça peut être pénible
4- ras le bol généralisé de cette classe politique archaïque , incapable de se renouveler , et peu soucieuse des problèmes des français . c'est d'ailleurs aussi cela qui a fait les grandes heures du fn , et qui `` fait '' lrem aujourd'hui ,
va donc en parler avec mes grands parents allemands . mon grand père était libraire , il a refusé qu'on brûle ses livres , ils ont envoyé toute la famille dans des camps . sa fille de 3 ans n'en est jamais revenue .
la réponse est évidemment ... oui ! mais vous risquez d'être déçu car il n'y a rien de paranormal .
hélas je n'ai pas pu y aller pour des problèmes de santé , mais je rêvais de persépolis quand j'étais plus jeune .
oui
je reste triste , un morceau de moi-même part avec lui
ça ne suffit pas . il faut deux autres ingrédients essentiels donnés par… la physique quotidiennement utilisée depuis près d'un siècle par les théoriciens :
j'ai eu peur en lisant votre question , j'ai cru qu'il était resté coincé dans votre oreille ! ! !
ben fallait te bouger pour pas rester 5 ans à glander .
ajout : t'es peut-être assez fragile toi aussi , en fait . on se connait ? : -d
ben oui , la vodka ça se met dans un ver .
récemment des tests ont démontré que les blondes étaient plus intelligentes en moyenne que les brunes . mais les journalopes des merdias évitent d'en parler ... les blagues sur les blondes ont été inventées par des racistes anti-blancs qui font la promotion de la négritude pour faire dégénérer la race blanche au q.i élevé . la mère du nazi von braun n'était pas une brune bien crépue qui mangeait es bananes mais une blonde , et c'est à ce nazi que les judéos-américains ont dû faire appel pour construire la fusée saturne v qui devait les amener sur la lune ...
abba aurait toujours gagné l'eurovision avec des paroles légèrement changées
ah , ah , ah
cela dépend de vos goûts
c'est vraiment chian.. ces troll posant des questions de plus en plus débiles ! !
non ils étaient bourrés
on devrait interdire. , ...
j'aimerai voir celle qui est à côté .
mais ce pouvoir menteur et corrompu comme jamais ne peut pas faire autrement ;
vous pouvez aussi appeler un médecin de garde
rivière qui la traverse
mais nous libère ! voila pourquoi ,
faisant frémir chacune de mes cellules .
pour ne pas avoir fermé la promenade de nice ?
@ valentin pourquoi tu te met en ano ?
pourtant , il me semble bien que 79 , 786 km/h serait beaucoup plus efficace .
tu devais être heureux en 40 toi .
qui ronronne au salon , qui dit oui qui dit non , et puis qui les attend
la vie n'aura plus de sens .
2- comment choisir des jumelles ? que veut dire 10 x 42 ?
c'est vague . il faut être beaucoup plus précis , et donc factuel .
mdrrrrrrrrrr ! quelle couche !
faut établir un contrat béton avec l'autre personne , et encore , la galère est possible .
essaie de sortir , de voir du monde , de voyager ... etc. meme les thons trouvent chaussures a leurs pieds
et 2 petits liens qui sont fun et illustrent bien ta question et à lire dans l'ordre ... .. : dd
on ne peut pas dire ce qu'on pense à des inconnus ...
sacha guitry a réalisé dans sa carrière 28 films + 1 court métrage dont voici la liste
et la drogue qui pourrit les banlieues ?
l'exces de population
brigitte , tête de b..
coucou ,
le livre est plutôt une ode à l'animal blanc , rare , pur et invincible , d'ailleurs seul contre un navire de chasse et son équipage mené par un capitaine brave mais revanchard , il gagne à la fin ... enfin je l'ai lu comme cela , il y a très longtemps .
la secte des islamophobes
.
du pétrole blanc , tout simplement .
moi non plus . a la limite kim kardashian de dos .
france 69,2
ça serait marrant de voir des hommes accoucher ? .
voilà ce qu'il se passe quand on essaye d'éduquer un abruti , autant pour moi je pensais que tu étais juste immature et pas complètement attardé .
pas du tout ! quelle idée !
@ lulu elle n'est pas ouverte , déteste qu'on émette son opinion mais donne le sien et en plus elle fait plein de fautes dans nos cours , encore plus que moi ...
la distinction entre mongols et turcs était à l'époque très floue . même à l'époque de gengis khan , des siècles plus tard , c'était toujours un peu flou puisqu'il y avait beaucoup de turcs dans les armées/tribus des mongols . je pense que c'est surtout quand ils commencent à sédentariser que la distinction va s'affirmer . sinon les peuples nomades ont tendance à ramasser un peu tout et tous ceux qui leur tombent sous la main , sans se soucier de nationalisme et de classifications en noir et blanc . d'ailleurs les huns étaient aussi fortement métissés de goths , même si la culture germanique n'a a priori rien à voir avec la culture altaïque .
un animal n 'est pas une arme de répression .
que du bien
d'autant plus que mme fillon est diplômée supérieure en lettres , cela me semble juste . ce matin , j'ai entendu l'interview de m.longuet , député , qui nous a annoncé que seul le gouvernement en place pouvait avoir accès à certaines informations confidentielles de l'assemblée nationale .
c'est peut-être bien toi ! !
y a bien un truc que je mets dans la bouche entièrement ... mais il siffle pas ! désolée de ne pouvoir t'aider .
effectivement , nous ne sommes plus vraiment en democratie .
- l'homme est capable de faire n ’ importe quoi pour une érection
je suis plutôt du même avis que @ yoyoru , et ce qui m'inquiète dans cette affaire , c'est que bouteflika parti , cette nouvelle génération risque de faire connaissance avec de nouvelles `` années de plomb '' , une nouvelle `` violence politique '' et voir la `` concorde civile '' voler en éclat .
comme c'est privé ce n'est pas possible
toujours des systèmes hiérarchiques , la grosse différence c ' est quand tu travailles tu gagnes de l ' argent , encore heureux sinon ce serait vraiment le bagne toute la vie .
le freinage devient alors rapidement normal .
